‎‎PS4機主討論區(27)

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX、CUH-71XX及CUH-72XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
CUH-72XX系列在風扇速度和火牛都有所改善，但機身會比前兩代熱。
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列及CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-72XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上一千系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

最近都無乜心機打機了

老灣機城留名

部PS4一開機就入安全模式,叫重新安裝更新檔, 係咪代表冇晒data

想問下玩玩下個screen突然變雪花之後自動閂機，但係之後仲開得返，會係咩原因

呢兩日突然間出現咁嘅情況，total兩次，變雪花嗰陣好似聽到啲滋滋聲但唔清楚係機身定拖把發出黎

係咪已完 ps4 slim

搵番個post

咁大鑊

無啦啦一叫我格式化冇PS4,重新安裝, d save係咪玩撚完

Ps store出左Black Friday 優惠了
但係冇game揀得落手

想買隻狼，雖然bloodborne,仁王
呢ｄ仲未爆同唔知爆唔爆到

仲有dark souls, code vein, the surges系列等緊你
最近出果隻star wars jedi fallen order又話整到souls like咁
挑戰你嘅m屬性呀

想買嘅一係冇減一係減得嗰少少
睇嚟今次可以Skip

而家想買部ps4玩 出二手好 定買全新好？

全新

似隻狼
要格岩時機, 有格擋值

買左p5

Gta5係咪最低 之前Ps3玩爆咗 諗緊買唔買嚟間中玩下 但一諗要全部重新玩就

等出ps5跟住gta6

真 好垃圾 fifa平得咁少

睇埋北美同歐洲減價清單
香港今次真係唔掂

Man Of Medan ing....
希望唔太恐佈

睇game play一定頭戴靚headphone d心跳聲呼吸聲

藍店特價隻狼198

諗緊買唔買莎木，小島，星戰
見nfs特價想試下

星戰咁難?唔玩了

nfs不了 中左伏

慳左200，謝分享

Days gone抵唔抵屌?

應該真係玩開先鍾意佢種style

但我鐘意非真實喎

有冇巴打最近用hkbn插lan好唔穩定？
upload會突然慢到閪
打唔到online game

究竟dq11幾時先有平 468好撚貴 出左幾年都唔減

肯定有減過

之前係咁減價喎
我咪就係減價嗰時買架囉

屌 我個陣唔知 上次大概係幾時？

之前減到幾多？

Spider Man好似幾抵,包全dlc先215

50%

miss左

大概幾耐之前？

好撚恐怖

呢隻我都未買 仲有太多game未清
呢隻定until dawn驚嚇d?

暑假 等聖誕睇下有無啦

呢隻係直情講鬼，唔係怪物
幽靈船

until dawn 出咗怪物真身後就唔恐怖

黑木相去到一半已經唔恐怖仲衰過until dawn

衰過until dawn
咁呢隻可以skip

見到amazon Samsung 860 qvo 1TB 賣緊688hkd，想問ps4 pro岩唔岩用？

啱啱睇到
可以參考

多謝巴打分享但之後見到evo都半價，所以買左evo

正確決定

驚到要拎住個cushion玩

玩到死剩一條友

應該唔會玩第二次
雖然去到後期逃亡都開始唔恐怖

咁劣評 咁慳返200蚊 等plus送就算

其實係我覺得驚姐
隻game 1日之內應該都打得晒
原來in game ending之後已經出埋下一集預告，講森林
我決定忍吓手先，唔即刻買
反而until dawn緊張刺激好多

until dawn覺得還好
outlast真係唔夠膽玩

係阿，d伏筆開估睇到屌出黎

本身呢隻即出即買，下隻都係等平算

下一集預告好似幾吸引 不過都係忍下手等特價算

忍下手，今集勁快有平

屌 好想買隻狼同戰神 好撚抵屌.... 但年頭買個幾隻都仲未玩....

依家個價係新低，真係抵買喎
買左先啦

Ps4 玩槍game
Apex cod r6
咩耳機好？
玩apex
用緊個隻插手制 分唔到高低位
只分到左右
唔插手制 直插usb會唔會好啲？

想問如果買 買邊隻好？
筆直2000

買返d大牌子插usb既應該就ok steelseries etc

見到咁多毒氣其實都估到咩事
係俾啲鬼同jump scare嚇親

清game淸淨人中0同極2
但星期五又要買G Gen

*極2就嚟買咗兩年

jump scare 起until dawn已經嚇到死 把女人尖叫聲

同until dawn比都爭好遠，呢隻game唔算緊張
Until Dawn真係比到個一氣呵成嘅感覺

隻狼已入手，抵玩

但我又好鍾意玩劇情類game

應該會入手

有冇人買左

本身係ps4 pro但唔係4k電視
而家終於有機會換電視 有無咩推介？
其實led 同qled邊隻好d? 淨係打機同Netflix

請問喺香港 PSN download 嘅 Eng ver. 日本 game 嘅 button setting 係咪同原本日版嘅 setting 一樣？ 即係 O 係 Confirm，X 係跳。

想用日本 setting 玩 Dragon Quest Builder 2 英文版，想盡量唔 remap controller button。之前玩過實體英文版嘅第一集，跳得好辛苦。

聽講呢隻好很多bug喎

唉屌我上兩個月買298 依家198

其實我買黎都係玩陣就放埋一邊 當支持下

背刺

我都等緊

HyperX ob... 好定 ss arctis pro 好

hyperx cloud 好似ok 做緊99美金 平平地
sony自己隻gold 聽fd講好易斷 我就未用過

竟然重有人玩apex個post長期沉底

我都有玩 但係玩pc版 其實幾好玩啊

一季不如一季
槍技唔平衡 地圖無得玩舊 更新又慢過人
S1係好玩架

免費野算係咁啦 我覺得好玩過pubg

依樣真 佢贏左唔洗錢
但如果overall黎計
Fornite>BO4/apex>>>>>>>>>pubg

fornite反而我麻麻 可能唔鍾意砌野

Yes 最近個個post都係我開

但人地紅真係有佢原因
多更新依點真係好值得apex借鑑

我s2一百場都無 s1就狂玩
S3一換左新地圖 唔比你玩番之前戈個 就棄埋

淨係anti cheater呢個都夠贏啦 同埋佢攪幾多活動

新地圖真係冇咁好玩 好似玩捉依因咁 但我覺得呢隻game好玩在唔會即死同有得翻生 同埋機械o有得飛黎飛去好爽快

隻狼好難玩啊

加油 我卡最終boss都放棄左
開頭真係難到想棄 你打多幾隻boss 玩到咁上下就會掌握到

FB個PS4二手group又俾人騎劫咗

慢慢玩先 希望唔會棄game

【PS Plus 2019 十二月免費遊戲 🎮】
2019年年末呈獻：兩款精選PS4遊戲供PS Plus會員免費下載遊玩🌟
[放送期間：12月4日至1月7日]

▪ 機甲戰記 狂勢展開：Titanfall 2 🤖
▪ 機車極限 魔力全開：Monster Energy Supercross 🏍

好唔好玩

戰神$103低屌到

本身就好玩
呢個價少boss戰或嘍囉重覆都值

買左隻狼 戰神遲下先 d game積左好多喇

唉 好想dq11快啲有discount
好想玩jrpg
啱啱買隻p5已經玩完

p5我都係開正個頭咋.... horizon 巫師3未玩dlc skyrim 底特律 sleeping dog 蘿拉 etc. 真係唔返工唔訓都玩唔晒

咁多
我horizon玩到一半唔玩了 覺得麻麻 好似機械版mon hun咁
Detroit冇乜興趣自己玩 淨係想知劇情 我睇人玩當故事咁睇算
不過p5真係好上癮好正
其他個啲我都冇 我窮學生

好多都係見平就買左先 變相擺多過玩
p5抵玩 好似話可以玩70至80個鍾 不過我嫌d對白太on9 畫公仔要畫出腸咁

係呀幾抵玩 不過有少少9
巫師3是咪真係好玩？
見啲人吹到好大 講到神作咁 不過我就咁睇落麻麻 或者係我未玩過唔知

Titanfall 2

巫師3好玩 同埋人設都好順眼 世界觀好正

dlc先係精粹

真 我玩完普通版都特登買返隻完整版

P5 坐底一百個鐘，BTW 巴打如果多game 未清等佢出P5R 先買

p5年中買左喇 都係玩左十幾個鍾就擺埋一邊先 我覺得幾好玩 劇情都做得唔錯 畫面係我鍾意既風格 音樂都好

蟹柳巴依家隻狼打到邊

琴晚開黎打左個鍾咋 我唔係會瘋狂打1隻到尾既人 我通常打1個鍾到就轉game 不過已經死左5次

打到第一隻細boss未 隻將軍

就係比佢殺左5次 跟住太嬲熄機沖涼冷靜下

我都卡左兩日

細boss都咁難打 後面點算

你未熟習parry姐 隻狼同ds唔同 千祈唔好當ds打
隻狼係要parry多過避 你個隻細boss攞嚟練parry最好
同埋打人型boss最緊要係要睇佢動作或者隻手多過睇佢把武器
蟹柳巴加油

就係成日parry失敗 個時間差要時間摸熟下 希望唔會扔爛手制

I know that feel
幾次特價買咗幾十隻Game
仲未計PSN Free 嗰堆
唉…

日版出左戰腦戰機
有冇巴打有買

電腦戰機

唉十三機兵中文唔同步
限定隻紙機械人好似好得意

冇可能玩得晒架喇 開心過就算 唔好咁在意 打機只係娛樂

你好彩冇買，聽講wd blue 個controller 勁廢，仲慢過sdcard

放左Man of Medan
只係值$120

steam sale都係100 120差唔多啦

black friday 75折cod mw 減得好少

減咗都仲係貴

今年港服 Black Friday真係麻麻

black friday 小家到呢
469 減多100蚊 128都好 80蚊算施捨吖

而家佢主力賣bundle機清貨 d 主機 vr 成日減勁多 反而game冇點平 反正要玩你一定會買

389.27 想點 唔可以整數咩 380有幾難

應該program set左 佢地就咁揀幾折唔係新定價

wd green先係

我部PS4無啦啦係咁入安全模式，洗晒我啲data，之後仲down野勁慢。 Down一隻game要10個鐘，未出事之前係2個鐘內就down完，測試過上網係無問題。有冇巴打知道咩事

似hdd死死地 backup定d data

啲data冇晒？

你地新game,ps4買實碟定數位

不嬲都係買數位

無得收藏囉?

係呀 我冇乜興趣收藏

而家啲game除非係特別版，否則無咩收藏價值

除非碟平過digital 如果唔係都買digital算 d大作都係一百幾十

新手留名
想問有咩game岩女仔玩
除左overcook

數位有特價就買數位
見有人放二手實體就買實體
實體只買過persona5係新
其它全二手

咁一定係lego系列

女仔應該switch會啱啲

係，已經洗過一次，之後即刻日日back up返晒啲野

即是無2手無特價就唔買

想請教一個問題
本身部機得一個psn,
D game 大部分都係digital 版
啱啱開多個psn 想玩多隊fifa ut（同一部機）
但係用新個psn入唔到 game, 隻game有個lock係度

可以點搞，我係咪做漏左d咩

前半同你一樣

想問部pro 開game個陣有啲迪迪聲不過唔大聲 有冇巴打知咩事

我部ps4(cuh-1006a)都係試過一開長時間download野就自己熄機，係hdd有事定機部過熱？

HDD讀碟聲(摩打)？？

25周年 無特價？

Digital 版係跟account
所以開多個psn係玩唔到

用碟反而可以幾個account都玩到

好似6號先有

其實除咗特價好多時碟都平啲
不過係懶得去game鋪,所以數位版算
係街想買game㩒個掣就自己dl埋返屋企玩得

唔係要等聖誕先有特價吓話

我玩數位版
開頭懷疑係風扇多塵 因為啲聲頻率幾似
之後開蓋清左塵都仲有呢啲細細地迪迪聲 啲聲開game先有
不過暫時運作正常 只係想知咩原因

同埋成日換碟好麻煩

希望有dq11

唯一例外係persona5，冇特價冇二手，買完就減，背刺到仆街，雖然買ps4好大程度係為佢

另一隻係人中木村，絕版期間硬食左隻炒價二手，點知買完佢就出新版

實體唯一用處係玩完放二手

有無人會訂最新個隻龍珠 我見豪華版個模型好靚

有無人知the last of us part 2 啲特別版有得訂未?thanks

搵人放又煩
比鋪頭又cheap
我都轉買數位
除非想收藏

Tools up! 香港又未出
Gang beast又唔出

屌 black friday一完就出年末sale

有無弟兄關心隻人類奧德塞

Bf 個優惠好弱雞咋
完全買唔落手
另外應該仲有一波xmas sale
大家可以strong hold

bf淨係買左隻戰神

我三個手制都係兩支左右搖桿壞壞地
香港有冇地方維修手制

隻monster motor唔好玩嘅

救命！啱啱打打下error彈game
依家個file好似壞左
依家點算

等聖誕仲好
希望control有優惠啦

希望dq11聖誕有平啦

買個個啦

隻titanfall 2講蝗語嘅

而家做緊特價隻蜘蛛俠，係咪包埋嗰三個外傳

戰神88蚊
有興趣買返黎玩

抵玩到笑

買完1886用咗半日就白金，好慶幸係用特價買

咁撚平
個陣買2 300

好玩，我之前一出就買
白金完就放左

GOTY版係包埋DLC

必買

年未優惠完咗就接聖誕優惠完咗就接新年優惠

屌 買早幾日貴廿幾蚊

想買實體...

除非儲碟 如果唔係買digital算

unravel 有無人玩過？

可以share game 架要set 對方個account 做 主機

Google 下啦 網上有教學

有冇人部PS4 會打打下彈"未連接lan線"，彈完就即刻連得返
搞到次次唔知佢幾時斷
有冇咩解決方法

咁樣180蚊真係勁抵喎，即刻買

我之前白金完本傳再補買 豪華版 埋數都要200
呢隻真心好好玩

dq11依家三百 買唔買好
定聖誕可能會平啲

overcooked 2 120蚊係咪入得手

有冇人解答

真係想玩嘅原價平少少都會照入，想搏佢最抵價嘅，你呢世都唔駛買，因為你唔知佢邊日會無端端免費送

因為呢排中得太多背刺

TOV終於特價

好似特左幾次

呢集就算原價都好扺玩，但我一年前257蚊買左數位版

TOV, DQ11 呢d原價入都值啦

是咁的，想買個直立架
各位巴打有無推介？係咪買返官方個架？

原來新櫻大戰有中文版仲係同日後日出

想買限定, 但是咪益左藍絲?

Babylon's fall 下年夏天再講
KH3 DLC 1月23
BH3RE 4月3
對馬島 TGA再講

RE 3

完全無宮崎英高隻新作消息

美帝呢邊既gamestop, Anthem Legion of Dawn Edition賣緊$5
想請教下依家仲值唔值$5?

而家翻炒仲易賺錢 今玩家又buy 真係winwin

有班水魚fan屎嘅話 根本好易cap水 出啲垃圾到賺死

有時好唔好玩都係其次 真係玩回億 好似莎木呢d放起而家個年代好多人都話好悶唔知玩咩節奏慢 但當年真係驚為天人 所以打機都係好主觀 同音樂品味一樣 只有你鍾意唔鍾意 冇話好唔好

頂你隻狼上月二百幾，今月碟版168

之前198買左 發覺唔啱玩賣返出去

玩完demo決定睇定啲先買
戰鬥好垃圾

Day Gone $168
隻狼 $198
不過主機同VR減好多
拍得住美國Black Friday個價
未買或想換機或買多部都係時候

連登仔標準答案：
Ps5 pro都就出啦，等出ps6先買

7.01更新已出
469.7 MB

新加

櫻戰限定個盒駛唔駛咁撚大

買咗唔知點放

部pro條power cable壞咗
係咪出去電腦舖求奇買條幾廿蚊就ok

Days Gone $168
抵

新手想問代用手制同原廠有咩分別

Yes

大得太過份第一次想棄盒(雖然唔會)

之前就話者，但依家認真下年就出5
有心理準備無所謂先好買

想問US 既PS4 Digital code係咪港服唔用得，唔該

同埋講咗2023會出PS5 Pro , 觀望撚請繼續等4年

如果淨係打fifa，宜家買ps4好定忍手到下年ps5好？

終於玩完十三機兵防衛圈,可以開櫻花大戰

Fifa年年有新，梗係等到PS5 Pro先買

隻十三機兵覺得點
日本嗰邊評價高到有d不可思議
我仲苦等緊中文

等PS10 到時做到可part住C朗個仔玩體感足球, 依家練定差唔多

好玩呀
故事寫得唔錯,由唔知做乜鳩到係你腦入面慢慢成件事成型,都幾出人意表
美術風格唔駛講,正到出汁
但戰鬥就睇人,而且佢normal已經算幾難玩,唔開以冇腦玩
我玩到最後都頂唔順轉到最易爽玩睇埋個結局算,因為玩一場都太多野要處理好鬼累

我都因為美術風格有留意呢隻
咁巴打你打左幾耐爆機呀？
關卡數目好似唔係太多咁？？

150蚊買左火影4合1

30個鐘左右,難度除咗最後幾關都係玩normal
主線有31關,casual同norma個難度已經差好遠,唔知hard幾難玩
淨係想睇故仔可以玩casual,應該可以快啲爆機
爆咗機仲有啲free關卡,不過我冇諗住玩就唔知有幾多關啦

我啱啱更新左部ps4嘅firmware,之後忽然自己熄機，之後就開唔到機。
依家㩒開機掣之後會咇一聲，閃幾次藍燈，又熄翻機，完全冇畫面。
有冇巴打知可以點搞？

散熱壞左邊到有得整

頭先更到一半都死咗機，開返機入咗安全mode話boot唔到叫我上返官網dl update file
好彩再開機又無事，暫時唔敢update firmware

我安全mode都入唔到，佢一開機就不斷閃藍燈，乜畫面都冇，閃左廿幾三十秒就會自己熄機。但佢喺嗰三十秒內又可以入到碟出到碟，唔知係底版壞定點
我試過插左隻官網1.1gb嗰個update file入去，都係唔得，你係用400mb嗰個，定1.1gb嗰個update file?

Update有問題果啲係7.00升上去定再舊少少

櫻大戰中文 邊到平 幾銀 ????

等中文
雲呢拿果d 2d美術再唔支持下就會連佢最後呢一間都死埋

佢安全mode叫我dl 重新安裝系統嗰個file，好彩最後無事，玩緊嗰堆save我未backup

今日白金咗，隻game資訊量好鬼多睇到頭都爆，起初五百幾蚊買咗好肉赤，爆完機又覺得物有所值
可惜佢呢類玩法好難引人買，日本過五萬睇嚟都勉強

而家冇乜廠敢2D手繪game一整整幾年
人設又咁jable

美術風格正唔正真係睇人，我個人認為之前隻魔龍寶冠個女戰士認真趕客

十三衛兵個戰鬥好似好簡陋咁

唔用得
要跟返地區

最靚都係奧丁領域
魔龍寶冠啲女太重口味

唔該曬，最後開左個US AC換隻game

唔知聖誕psn會籍會唔會又有優惠

通常新年有12+3，唔急可以等埋

31號就完

Gundam Breaker 3 BREAK EDITION 史低$112
(唔係New果隻)
好唔好玩

自由度都幾高，單機打都夠力慢慢打上去，如果本身鍾意玩呢個系列嘅其實都玩得過

幾抵屌
唔駛晒錢買Scuf

.hack//g.u. last recode 咁平想玩下
但完全搵唔到攻略。。。。又無中文版

唔洗攻略、佢會話比你聽要去邊個點

故事..

有無人試過打打下機出現ce-34335-8 (讀唔到個ssd)

隻ssd係咪九成死鳩緊

你嗰隻買咗幾耐？咩牌子？

始終係indie寫嘅game, 畫面去返ps3年代咁
同埋寫得差變左多車就會好lag, 所以玩多兩玩其實都幾悶
車少可以無腦咁渣，突發事件少／重覆

crucial mx500
用左接近兩年
係呢幾個星期玩既時間比較多

唔洗

玩就明嫁啦
當年神作

依家先出，我手制個插囗位已經封哂塵

store仲未有聖誕特價

等左好多日啦

仲等緊
希望dmc5同control有特價

只希望有dq11

歐美鍾意呢d
日系有ipad 妖精慢慢J

death stranding 7折
但已經打爆機

係咩？點解我喺ps store 見到標價仲係468

fb講 但未更新網頁

巴打對隻game 有咩評價
如果接受唔到rdr2 果種慢節奏，係咪可以skip 依隻game

應該係啦
我自己就好享受 覺得好好玩
隻game好重電影感 歌好聽
只係作業感較重
玩到尾開始有d乏味 但個故事搭救
睇到結局真係會打冷震
不過唔啱慢節奏就唔好買啦

今日聽住隻game啲歌
拉住個gip, 孭住腳架行上山
真係好好Feel

我反而接受到DS但接受唔到RDR2

rdr2我玩到第五章棄左
唔知點解個劇情吸引唔到我玩落去
可能我較鐘意科幻少少既類型

初初開game第一章播don't be so serious配埋個畫面

control仲係無特價

啲優惠麻麻

pass

等新年特價

係時候買刺客奧賽德

等復活節

勸你諗清楚先買
隻game地圖雖然好很大
但啲景物好多都重重覆覆
另外個故事線都好一般
玩落作業感好重
始終ubi個朵唔係浪得虛名

jedi fallen order 30% off
Good

如果兩隻game都有興趣，依set都ok嗎？
部機同單機有無分別？

奧丁百零蚊算唔算抵

隻game我好鍾意
2d美術風+舞台劇式故事表達+爽快連技橫向動作
缺點係地圖怪物資源重覆得幾緊要
我覺得係著重故事同鍾意橫向動作，唔想好似dragon's crown咁刷裝嘅可以入手

呢隻好玩到白金左

Tools up 可以點樣買到?

係mon 就玩到啦
建議買ps4 pro

ps4 pro 有個pack 係 horizon + gow

horizon 真係無得頂 由頭都未都唔覺得無聊

咁平平地買黎玩下

隻horizon zero dawn 88.8$ 係咪好似已經冇得再平
overcook2 個dlc 得嗰八折咁少

人中 3 減到百六蚊，買唔買好？

無風化島
劇情差
boss差
好似係評價最差的一集
定人中6差d?

Fifa20實體版而家幾$到？
雖然數位半價緊
但係想儲下碟

咁一定係3 , 一來佢只係HD化, 二來劇情差, 我都係拿拿臨爆左就算
搞到冇意慾開4,5玩

6都起碼有畫面質素

邊緣境地3買唔買得過

好似3百頭
但近2代我都係等到新年使低過200買digital算

邊度買手制平?

6已經係新engine

想問下有無人試過部ps4
開嗰陣有藍燈之後不停咁眨
再跟住變藍燈
撳個手制,個手制會閃一下白燈
但全程都係無畫面
想問下咁係咩情況？

換個部啦

呢個我都有睇，諗住試下咁整
唔掂就算，唔鳩玩
btw, 唔該哂

人中0 同人中極都有減 值唔值入手？
會唔會人中0 畫面好粗糙

人中0係咁多集中最好玩嘅一集

成個系列一黎就玩0，會唔會浪費左？因為之後既都比唔上佢

FF系列又係一開始就玩最神級既6，結果就係以後玩親其他FF都覺失望

咁又認真講
你玩完0 先玩 極1 真係會有落差感
淨係個內容量已經差一截
我自己都只係玩左0, 極1, 極2 同 6
但最鐘意都係0

畫面就係會差d, 但一定好過345

入錯post?

有玩，多

用PS4 直播畫質差係唔係正常? 機能問題?

係，同埋睇上傳MB數

有fd一齊玩咪玩得過

有冇人個ps4主畫面多左舊咩節日優惠

有

今年銷情唔理想
所以積極推

你講主機？

都咁多年，要買既一早買左，未買既等PS5(尤其PS5講明可向下兼容)，仲想要點理想？

依家做緊嘅 PSN Store promotion

終於換咗部電視 有4k蜘蛛俠玩

完全無fd講隻game
都係唔買

上Reddit睇下會好啲
呢隻Game外國多啲人玩

請教一下有冇方法可以disable用controller去開PS4機?
因為我得一個controller, 我想用佢黎係pc玩又想用佢係ps4玩,
但次次連pc就會搞到開埋部ps4...

有無人知god of war豪華版同普通版有咩分別
隻game好似無dlc 係咪買普通版都得

gow依家真係好撚平
個陣買好似兩舊水差唔多成三舊

你唔開PS4個電制(拖板)咪得?

大家記得拎ghost of tsushima主題
整得幾有誠意 全部icon有改
同埋都幾型
DHLN-HANF-F6LH

想趁聖誕買隻rpg打有咩推介，利申冇玩過任何大作，平時淨係每年打FIFA 2k

買左人中0解悶

買左jojo

persona 5
Witcher 3

好耐冇開部機嚟玩，見到蜘蛛俠 $184好似幾抵，入唔入手好

一定係persona 5

入啦 好抵屌 包埋dlc

我都諗緊...

等緊中文版

p5中文咪有囉
你講緊p5r ?

啱呀
呢個時候梗係買p5r架啦

有冇興趣一齊解連機杯

我上個月先買p5 不過應該都會照買p5r

隻驚好似好伏喎

有無人用緊30m寬頻 搬左屋無得光纖入屋

點解p5r中文版要遲成4個月先出

玩住p5先囉 依家168

半年前玩完
衣家玩緊無雙大蛇3

join 個無限上網 再share 俾ps4 啦

p5r係咪2月中出？

2月20先有得玩

已經係無限上網 但新屋長期收唔到電話

spiderman 連dlc真係好抵玩
淨係玩影相都值

最後買咗gow，本身想買witcher但冇折頭就算

不過打據點真係好重ubi味

gow都係神作黎 不過我當佢act 多過rpg
witcher成日都有折 新年 sale 應該150內入手到

除左dq11同p5之外 有冇咩回合制rpg推介

但呢集個動作系統真係好有蜘蛛俠味道
白金完勁期待第二集

係 而且d boss fight好重電影級
好有電魔個集d feel
好正

呢個版本演譯係超有Peter Parker味
仲有MJ 同 黑貓

有冇巴打知隻ghost of 唔之乜幾時出 同埋同隻狼好似差唔多？

睇demo 時覺得有啲條刺客教條

d 過場勁有電影感
同埋個結局

認真一問，有無人知，"排隊單" 係咩玩法
以前訂game都未聽過呢樣野

假如一知道game鋪開始派貨
咁第一時間狗沖去，咁所謂既"排隊單"有無game拎？

期待下集玩雙主角mode

如果P5S有中文版，應該會係我既PS4封機前最後一game

終於買左GTA $140 見更新得有誠意 有抗爭裝備 買黎支持下

希望有啦

Witcher差唔多次次特價都有折

P5無雙

見到隻GUNDAM BREAKER 3 百一蚊到 好似幾抵
呢隻高達GAME好唔好玩?

呢隻50蚊買到啦
50蚊買到一隻game你話好唔好玩喇

人龍7伏唔伏

咁計架咩
之前PS PLUS送隻BATMAN好多人話好玩啦，咁免費送嘅，唔通又會變到唔好玩啦喎

我自己就覺得幾好玩啦

PS PLUS 送其實係因為你比咗會費
隻BREAKER係出碟之後兩三個月就插到運費貴過售價
個分別喺哂度

其實你講緊嗰隻係NEW定係3？
印象中出面未見過3賣得咁平

自吞一打

原來講緊3

隻NEW唔好話買，我睇完GAMAPLAY之後，連試玩都唔想DL嚟玩

有試玩，自己試啦

雖然幾搞笑，但我就唔多岩玩
唔知係唔係對人龍系列開始覺得悶

見到話外國PSN 1月好似送HORIZON同BIOSHOCK

港伏都一樣我就慘，兩隻白金哂

horizon買左成年玩得開頭
其實都不意外 而家d bundle都係包呢隻為主 可以期待過幾個月送戰神 雖然我都買左

一樣，兩隻都已經買左，蝕大本
如果咁推論落去
Days gone同蜘蛛俠應該遲早都有得送
大家可以strong hold

其實上面幾條友係咪冇返工定真係咁窮

d game 幾舊水,課一次手機game都唔夠啦, 下下計撚住免費送乜, 仲要白金咗都屌, 呢d乜9打機心態黎

100蚊收左隻the last of us 仲未玩
早排PS plus送埋都未玩
可能等到就出2先一次過爆玩

學生

課手機game咁on9

BIOSHOCK正喎,一送就三隻

本身sony有份既ip都好易會free
太驚嘅應該乜都唔好買，等送先玩

比喻only

第一我無屌過港伏
第二我無錢既唔會兩隻都買哂

你屌都屌好d

其實係見到逢 月尾月頭就有d人話咩免費送又中背刺又盛,有感而發

講真d game 價錢幾十年都冇咩點加, 而且送個d通常都係良心大作, 之前買咗咪當支持下廠商

唔撚想遲d見到愈來愈多game廠退發展家用機game去發展手機game

ps3爆哂

firm左啦咩？

其實上面2隻家陣都係賣一百，幾十
都唔會送新game，早買早玩

1月psn 送咩?

#411

暫時好似仲係Rumors喎

我想佢送GAME之餘可以送DLC俾人揀

我淨係用360玩過第一集

100%伏 玩demo試過個角色卡死咗欄杆行唔到過去打人 直接到下一round

睇到個新玩法都唔係幾想玩

PS 4 手制不受控制

係LAG機定 手制壞？但隔一陣又正常返喔好困擾

50蚊係new gundam breaker
佢呢隻係gb3

等緊隻龍珠

時得時唔得同壞有咩分別

係LAG定點？

歐服1月送Uncharted Collection同 Goat Simulator，港伏唔知會唔會跟

uc 一早買左爆埋 碟都比埋fd dl黎重溫下都好 2 3集好玩

等佢送4結果先送合集

好耐之前買咗碟

其實Uncharted好唔好玩？

Goat Simulator

1麻麻
2幾好玩
3OK

除左1普通之外後幾集都好玩

uncharted collection 早排先買左

ps3爆左

uncharted collection 之前80蚊買左

一年前$25 買咗

Goat Simulator之前港服做過Free啦喎

但係到依家都未玩

無雙大蛇3 ultimate買實體版定係買數位版會好？啱啱新買PS4，唔知邊度買game比較平...

我頭幾隻game就買佢 因為ps3個陣未玩完

通常實體平過數位
數位版外國game特價會平多啲
日本廠game就算特價都好硬淨
可以上
Check 返historical lows

我買左成半年都未買過實體版 唔知去邊度買

慣左數位 返唔到轉頭
覺得入碟好撚麻煩

其實是咪普通藍店都會平過數位
同埋都有啲係因為唔想買左狗源啲貨

好多Game出嘅時候啲貨賣哂就冇
所以唔急玩等特價買數碼版可以慳好多

係 新game實體唔係炒價既一定平過數位

舊驚等極都冇平應該點算 我怕醜毒撚唔敢買二手

台伏真係Goat Simulator
港伏唔好跟啊！

Bus Simulator還好
玩羊真係不了

重點係之前送過

港台服唔係一樣㗎咩

送過又送

港伏：

【PlayStation Plus會員專屬 —— 2020年1月免費遊戲🎮】
以三款不同類型PS4免費遊戲，為新一年揭開序幕❗

▪ PS4獨家大作▶ UNCHARTED: Nathan Drake Collection🔫
▪ 模仿搞怪山羊▶ Goat Simulator🐑
▪ 回味多款經典遊戲▶ 國夫君：世界經典收藏版🕰

[1月8日至2月3日期間免費下載 | 立即加入PlayStation Plus]

點解唔送nier

真係玩羊

2隻都有

買188$ 蜘蛛俠好定88$ horizon zero dawn

想收藏,我會轉返實體

capcom搞乜撚野
地區問題我實體只能買到美版，
3年前隻bio7美版都有中文，依家re bio2竟然無中文

做咩而家search game會出殘體

屌你老母sony

小朋友才做選擇

仲要收支那寶支那狗玩國服啦

屌你老味 任地獄又奶共 罪大又奶 仲有咩玩
唔通要玩xbox

有錢賺嘅話基本上個個都奶

就算sony香港淨係請香港人，依家都唔知溝咗幾多大陸喱

Xbox cs外判咗上大陸
之前張code花左，佢話會跟進，但打返黎個電話係大陸字頭
利申：幾年前

Xbox不了
都冇fd有買/打算買

橫掂我毒撚冇朋友 冇咩所謂 玩咩都係單機
我玩左ps咁耐都未買過ps plus

買左莎木3......節奏仲慢過1,2.....

買機送左三個月psplus
Uncharted 好唔好玩呢。

定係等下個月

巴打買個啲買機連驚嘅pack?
uncharted 4正呀

個手掣壞咗想自己換入面塊導電膜 知唔知香港有咩地方有賣?

淘佬

無現貨賣?

舖頭咪又係淘寶入貨
唔通自己整咩

1-4都好玩

想問下
如果b係佢自己機登入a再登錄常用ps4
裝完game再登出用返b自己psn玩

咁a係佢自己機又set返常用ps4係咪唔得？
或者得咗嘅話會有咩影響？

準備買人中7，不過係咪聽聞sega係另有代理而唔係狗源
玩開中文唔係好想買日文睇得有d慢

同一個account 唔可以登錄落兩部機

數位版

咁a登錄返自己部機
b機淨keep a個帳係度
咁之前down落a買咗個隻game
仲可唔可以繼續用b 本身個帳玩？

要share game嘅step
1) B機 登錄 A帳號做常用
2) A機就咁登入A帳號玩
3) B機用B帳號可玩返A號嘅game

咁都係買番日文，鍾意實體

我搞掂咗
不過想知如果跟住
我(A)係自己部機登錄返常用ps4
咁我朋友（B)佢無做任何動作
佢係咪就算繼續用佢自己B帳都唔會玩到之前嘅step down落嚟嘅game?

你自己A機要登錄A帳號要B機解咗綁先
咁自然同B機冇任何關係
佢係唔會玩到A號嘅game

聖誕果陣襯特價買左pro
但wifi有問題，router直出果兩個(1個普通1個5GHz)都駁到，但用wifi extender出果兩個，普通就駁到，5GHz果個就話逾時

試過restart個router, 個wifi extender，試埋改過個ssid都唔得
有咩方法解決，明明有個快既wifi係最近位置都用唔到

手掣叉叉下 電池icon變感嘆號

係咪換手掣或者換電池 自行換電池 大約咩1價錢?

無買pro 無研究
係咪pro 唔支援5g 制式？
你去check 下自己wifi 行咩制式再係官網睇下支唔支援

router直出果個5GHz駁到喎，宜家都用緊，係用extender出果個駁唔到

PS5 今年內？

頒獎個時講過今年會出

插lan線？

睇定啲先
今年唔買住 起碼都下年

正常用到，但想用wifi方便d

玩到舊碟就即刻買都得
trade舊機

愛佢媽媽PS5出到隻GT7都未出到仆佢個街

突發
7-11 買禮品卡送
已加密

玩緊熱血系列

隻GOAT想點

好似送過..

畫面衰過PS2

我係day one機 用到而家
手掣粒電玩到2個鐘左右 想買新 但又明知ps5用唔返

等R* announce GTA6先諗

Me too
仲沖到電冇壞用到由佢

我手制都係玩到3個鐘到
不過我都打到咁耐機就由佢

夠頂到年尾出機

我手制長插usb邊叉邊玩
舊電有幾殘？who cares!

上次送完都未Install過

國夫君：世界經典收藏版，完全照搬80年代紅白機，隻熱血硬派試左少少，FINAL FIGHT或清版game，真係唔識點打，

一開頭D卒仔都咁厚血，有D仲渣棍可以長距離打我，未打到佢佢已經用棍係咁嘔我，一死左就從頭打過，之前打過既敵人全部復活

最唔明，係兩個掣都係攻擊掣，效果都係一樣，有時向前揮拳有時向後踢，當然梗係敵人喺前面佢就向後踢，敵人喺後面，佢就向前揮拳

原來80年代既game真係咁難打

有隻舊手制賣左個r2制放埋一邊 呢幾日無啦啦自己click ps button 攪到部ps4係咁自己開機 而家唯有熄左制 點樣攪

新果隻囡囡版好玩好多

lm

有無巴打想set常用acc之後一齊夾下Game玩？

咁樣不如買二手玩完原價放出去

地區唔方便唉 二手又無中文
會唔會有巴打有興趣？可以輪流買下新Game玩

二手冇中文？

係 我唔係香港
身邊朋友同人夾晒acc巳經

有個FD買左部二手PS4但無跟返耳機，想配返個有線耳機for party用，有無Ching推介

是但買個有mic

得兩粒掣 你向右望㩒o就係拳x係踢後 向左望就係x係拳o係踢 不過真係難打

ok無揮春

1月22一2月4日

你試下玩隻renegade lv2,人都癲,電腦屈到你傻

ps4 pro gow horizon 2488 呢個價堅抵
淨機都2388

聖誕買左主機pack
新年就即再減 仲有得揀色

點解獎杯冇得跟自己選擇排

岩岩先知原來FF7 remake延期到4月10

4月出幾隻大作
cyberpunk
生化3
ff7

真係難打到喊

是但買個android電話用到嘅就得

p5r2月20先出

好彩都有12+4 唔係嘅話得揮春有咩用

我今年9月到期諗緊續唔續

加價前已經續到去2022年

我今年四月到期應該都會買今次12+4

PS5講就年尾出但係個PS Plus基本都會順利過渡，而且ps4 應該都仲有最少兩三年命

今次續完我都只係去到2021年8月, 點都唔會蝕嘅

plus送既game我基本都買左 除非我玩fifa 如果唔係都唔會續 睇下今年隻fifa係未又呃錢先 係我就唔買唔續算 年年update下d球隊就當新game出 屌佢

續啦
12+4呢啲機會唔係成日有

有需要先買 雖然300蚊唔係貴 但都要用得其所

你9月到期而家唔買想幾時買
呢啲成日用嘅野買左又係累積落去，上次加價前我都買到2022年

現有會籍去到2021.10
仲有張上年新年買既12+3未有
永續PSN

咁我買埋啦

「あなたのPLAYSTATION 2019」

2019年のPS4を振り返る「あなたのPlayStation 2019」開催中―自身の遊んだゲーム数やプレイ時間などが一目で分かる！

今年只玩到5隻games

手掣個堆 $368 係咪得藍店肯跟

平都唔肯平

觀廣個堆準備等執笠

唔係17 號做優惠 338 咩

係wor 17號

痴線 見到

是咪得幾4隻驚有平

等緊control有折

暫時係，重要隻death stranding貴過之前ps store特價

屌真係戇撚鳩 罪大我屌你老母

最平應該係加價前七折 (268*0.7/12=15.63)
不過依家都好平 (308/16=19.25)

me too，呢隻入到GOTY圍
想知係咪咁好玩

新年ps store 都冇特價？

網際網路失敗點搞
屋企wifi確定用到
佢testing個到都拎到IP address
機同router都重開過了

但netflix又用到

一定有,未出啫

有無人見邊度有Back button attachment賣？

直銷網 250

有冇巴打部pro打打下黑咗mon input唔到去電視
但HDMI control開機又冇問題
換咗線都唔得

用外置盒將PS4 PRO隻原裝HDD駁落電腦度 有detect到但係本機果頁無show出黎 有無人知點搞

當我無問過 唔記得要格式化

藍店透明手制338一個好吸引

買囉 記得去黃店

間藍店係黃店黎

賣晒喇⋯

星戰難玩嗎?

有無手足買咗，感覺如何

知唔知行貨幾時出

月初問hotmile無消息⋯

我都係咁，另另舍舍得佢駁唔到

我解決咗
去user guideline個到
然後有得next就next
應該係router問題 佢幫我update返
我係個到㩒兩㩒就得返

update個router firmware?

有冇邊間藍店係黃

有冇師兄放ps4
部機壞撚左
1千蚊內
淨係要機

ps4打fps有咩手制推介？

想問吓ps4 如果駁imac當mon用 係咪得remote play? 可唔可以直接駁線？因為間房放唔到多個mon......
用黎玩fifa online打會唔會lag

新年優惠

要買個video capture 不過價錢同買個mon冇分別

好撚垃圾
屌你老母罪大

又無control
skip

得12個月7折買得落 其他冇野好買

又冇dq11
skip

得CATHERINE 同 北斗人中想買下

想問個新年優惠
我淨係玩左人中 0 1 2
依家玩緊7

見佢有個人中 3 4 5包特價$3XX
同第6集 $18X
依家價錢買唔買得過?
因為唔係咁急買
要爆埋7 先再玩

大家覺得RDR2點呀 見到半價有啲想入

入啦 節奏慢
但整體係一隻佳作黎
投入到覺得個世界觀好正

買咗AI夢境檔案同續PS+

人中345 合集好似幾抵

點解到宜家psstore都冇舊版生化買
垃圾

咁witcher 3呢

更加值得玩
係個操作比較差

就係見佢操作玩落好似麻麻

OK既 又唔係真係打鬥都好激烈
都係玩昆特牌多

想買太鼓又見到堆dlc即刻鳩都縮埋

Bamdie永遠都係DLC貴過Game

75折
入到去應該即刻見到

萊莎同人中345有D吸引

有冇人玩過魔龍寶冠，適唔適合單機玩？

美術風格都係香草社水準
不過除非好鍾意刷裝
如果唔係好快悶

冇fd陪打就咪啦，單機悶到癲，清成就又煩

玩過奧丁領域覺得好好玩，以為依隻單機都好玩
Thz

睇落都係冇乜興趣
days gone百五蚊入唔入好

Remote play要ps4駁lan先順，
就算用ps4 pro行1080，
質素都係唔太得。

我玩隻狼，mhw已經頂唔順

下年先到期

利申：仲未玩2同0

我加價前買到2022年

抵屌，5出面都要300啦。

但又想儲碟

Control 企硬
Kingdom come $100

3 4 5咁買梗係抵 雖然只係中文同高清左

未玩過
執唔執意儲碟好？
新年優惠去到幾時？

數位啦，永遠係最平
買得多連換碟都懶

即係冇左12+4

真係

初頭都係儲碟心態
買過數位之後返唔到轉頭

有冇人用ps4玩過hardcore mecha

可以用新年利是$$買
雖然唔知幾時先玩
G Gen先玩左少少，Kakarot又未買

係，隨緣啦。
問過附近game舖無就買數位版算。
我既話，人中一，二，六，木村都有實體，五，六，北斗就數位算。

要儲大把實體game想儲，已經裝滿一大盒，算啦。

打錯。五，維新，北斗數位先啱。

PS5は2月5日に正式発表、10月発売で価格は5万5千円？

。PS5は2月5日のプレス/メディア向けのPlayStation Meetingイベントで公開される
。PlayStation Meetingは、ニューヨーク市のSony Hallで開催される
そこではPS5本体のデザイン、コントローラー、UI /ホーム画面、仕様、機能が公開される
。PS5は、すべてのPS4ゲームと下位互換性がある
。PS5は、2020年10月に世界中で発売される
。PS5の価格は499米ドル/449英ポンド /449ユーロ /5万4999円
。PS5の仕様は、Xbox Series Xとほぼ同等になる
。PS5の予約注文は、2月5日のイベント後に開始される
。Gran Turismo 7、MLB The Show 21、Demon's Souls Remastered、Godfall、Legendz（SIE サンタモニカスタジオの新規IP）は発売同時タイトルの一部
。PlayStation 5の新しいスローガンは、ブランド全体として「It's time to Play（プレイする時間）」となる

source:

4000蚊 香港應該炒貴一倍

預要食兩隻垃圾驚埋單要5K啦
個價位重返當年PS3登場個陣咁

好記得當年買PS3 60GB跟一隻GUNDAM TARGET INSIGHT已經要5K
PS4跟Killzone+刺客 $4100咁上下

0 極1 極2 係最好玩 345 聽講劇情麻麻 搞到唔知買唔買好好

劇情如何

分開買要900
而家364好似好抵

笨大2020頭一個月就暴走三連擊
THE IDOLM@STER (DLC大師)
足球小將 (高潮了)
GVG (成地濕哂)

笨大終於痴撚左線

凱薩琳好玩

ps1買到ps4都係等 1 2年 儲左批game先買

唔急買，部pro都係舊年出機
今次應該等埋加強機先諗出手

8k一部

指未有行但好撚心急買水個d 好多人唔計較錢 為左威

唔該晒

o thx

認真
等個兩三年先入手
所有問題Fix得七七八八就差唔多

仲有youtuber/ kol 爭住買黎出試機 , 食第一浸view, 個度都賺返, 出名個d 直程會送比佢

第一水通常返得10部8部 通常炒貴一半以上賣 搭骨都劏你一身血

諗住個價回落返再買, 反正ps4 之後出d game 都仲可頂好耐

到時隔多一兩年出pro 版, 就賣舊ps5 換新

睇下今次係咪又係亞洲同歐美唔同步出
PS3無記錯係同步上市，PS4就香港遲歐美一個月多少少
上次PS4日本遲人成三個月先出比日本仔屌到仆街

全球同步就好難會有炒狗

日本仔玩任大switch

抵
2手即刻無市場

重以為GT7要等個孫燒畀我

spidermam 150 蚊抵唔抵玩？

我都覺得好抵,除返120蚊一隻算係我接受到既價錢範圍
一隻ps3版高清化收到200+真係接受唔到

我原價買左3隻數位。。

自從GT SPORTS價錢倒水式值崩後
我諗買GT7前真係要諗清楚,除非畫面真係靚好多好多
同埋個D副廠舊軚盤唔知仲用唔用到
唔想一集買一個

有追開就買 加上平到咁 二手都買唔到

其實Sport算係咁
2017年10月推出至今仍然每個月都有free update

G29希望support埋PS5啦

*4chan source

即刻狗沖cyberpunk 等緊我

PS4首次發表隻DualShock4都係2，3月咁上下，然後E3就有全貌同日期
今年罪大又唔玩E3，所以2，3月一次過發表晒所有野係好大機會
淨返係睇下10月出定11月出

75折抵啲定12+4抵啲？

問得不如自己計

幾時出過12+4

便利店買𠴱種

12+4=75折 你自己計吓

我都係舊年ps4 up ps4 pro

乜有12+4嘅咩

開圖片mode咪有圖睇

碌完新年優惠比較吸引得隻ghost busters

真係咁有信心？

而家特價果隻spiderman 係咪已經包哂所以dlc定要再買

GOTY版係全包
呢隻game劇情好正，推介必玩

我開頭買碟白金完
都忍唔住買埋DLC黎玩

好可能11月，
ps3同ps4都11月出
不過我都係等第二輪先買

我都有
12個月正價幾錢

永遠收唔到code的路過
搞到次次都唔想買

Online store Ff7 鐵盒已經賣晒
唔知yahoo開唔開

買左隻witcher GoTY $100都唔洗
GoW 都係$70 零

點解你會有既
係咪之前買夠幾多錢送CODE個D黎

我都冇，都唔明sony 點解要有人有，有人冇

唔係隨機咁小家阿…

我連普通冇code個email都收到唔到
屌你索尼

呢個係你問題啦
搵下垃圾郵件 or 你set左唔收宣傳郵件

係喎，我都set左無宣傳郵件。
開番睇下會唔會有先

個code係全部一樣還是每人都不同
我都收唔到

每個唔同

我都收唔到

2個account都冇

我懷疑係活躍PSN就冇
港PSN收唔到
日PSN好少用就收到 一樣係85折code

得一個咪永遠無
85折包唔包埋plus特價 75再85折？

ps+冇得用code

Last of us part II 限定版肯開訂未呀屌

我主用日服，港伏淨係用黎買game零遊玩時數
但兩個都收唔到code
好心佢好似以前咁貼上網算啦

點解唔係主機到send訊息派code

當年我都係啲唔知咩Sale一舊水買實體
Keep住一路都有新車新Track 算係咁
咸狗啲DLC就算吧啦

日本PSN淨係用黎買日本限定DLC／日版驚，冇join PS+, 收到CODE
主力香港PSN有+, 乜柒都冇

點解唔直接埋單嗰陣自動減八五折
又要手動打code

咁樣趕客
決定罷買

屌你今朝唔記得咗訂ff7 deluxe，罪大官網已經缺緊貨

我個日本account除左好耐之前玩psv同ps4下載過幾隻demo之外冇乜用過
都係乜春都冇

Psn server係唔係壞左
好慢

即係撚狗既唔淨係得香港

屌啱啱再搵email垃圾崗發現原來日版真係有code
不過完全冇用

我估有機會係傳聞中10月
雖然歷代PS console都未試過11月前launch
不過Black Friday前大量鋪貨既話，就可以唔比叉盒有翻身既機會

已成功訂到

邊度訂?

fb唔講幾時開訂
官網突然開賣一分鐘都已經無晒
yahoo又唔開

黃金老舖

而家係咪7仔ok買12個月既卡佢個code就自動係12+4 唔洗入2張？

係～你係佢指定日期前入code就會12+4！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

手持舊機想換pro會唔會好戇鳩

搵到朋友攞條85折code,可以慢慢揀買咩game過年玩

已買

唔會啦 如果你玩mhw 個d唔換點玩啊

Same here...
啱啱先買咗$6xx Game
唉...

我決定到2月3日先比錢買

上個月先買mhw 眼都殘

但今年都已經等到ps5

屌一樣 啱啱先買人中 屌

呢d頭不停轉角度既game 30fps想玩死自己咩

想問下witcher3 遊戲時間大約幾耐？
玩唔掂仁王 畢幫 dark soul 係咪可以skip 得依隻？

等乜鬼丫，有需要就買嫁啦
更何況ps5 正式發售時都隨時未必搶到，就算搶到，第一代既機隨時又有問題

你預起碼過百個鐘啦
昆特牌同side quests你會忍唔住用左好多時間喺果度
呢隻唔係soul likes game嚟
戰鬥難度唔高你一定玩到，dlc個boss除外
另外建議你買goty版，會包埋兩隻dlc

想問問過年啲game鋪係咪9成唔開
想買返隻生化危機玩玩

生化幾呀

新年優惠想買下game
Dragon ball Fighter Z評價如何？
有2個版本，係咪買平果個都得

Season pass 1包第一季DLC

咁唔公平
唔係個個有code

生化RE2

有 留tg？

我都想收生化危機2 重製
尋日去好景搵都冇

我問我個fd攞咗,條85折code應該係俾d好耐都無係ps store買過野嘅玩家,我地呢d每次特價都入翻一兩隻game就無份

RE2等ps store特價買啦,上一輪特價好似係半價

天選之人先會有code

開定幾個新AC
等下次抽中

幾錢

想問之前DL左shadow of tomb raider個demo,咁而家想買佢隻game,要買完全版定個dlc就開得番?因為佢個demo等於DL曬隻game

想問下依家官網買到既係咪得ps4 slim同ps4 pro
想依家入返部,見到新年有優惠去到2/2

隻龍珠XV2好似幾抵買

而家得返呢2隻 舊版厚機已經冇再賣 同埋最好買pro bundle版抵玩

應該都會買pro,其實有咩分別,見佢話可以用高d畫質玩,但係我屋企果部唔係4k電視

pro 30fps 4k 60fps 1080p

the crew 2評價點樣,見特價諗緊買唔買好

點都買pro啦
slim玩game有d會lag

新機主報到，想問有咩online 槍game好玩？

apex認真

唔想玩食飯驚 cod嗰啲冇人玩？

battlefield? 共雪不了

其實係咪好多game都無60fps
巫師3 我轉左1080p 都好似行30fps咁

borderland?

呢層就唔清楚 理論上係上到60fps 但有機會drop都未定 但點都好過slim

想問壞手制未過保養拎去sony整
係咪要單同埋個手制盒 THANKS

副廠制 有冇推介？
原裝制 一年換一個
全部壞anglog 自動飄移

生化奇兵好唔好玩？
係咪恐怖game黎

2月ps plus免費GAME

Bioshock: The Collection
The Sims 4
VR Game: Firewall Zero Hour

有冇咁SAD一年壞一個
我嗰隻用左5年先 anglog 自動飄移

真 可能玩fifa 太大力

好好玩
唔係恐怖game但第一集氣氛幾恐怖下

得英文

正

單機單打或多人好玩過連線

連線太多人衝LEVEL, 反而享受唔到自己研究配SKILL 同埋玩任務既樂趣

2013年左右買既PS4
以前得個擺字, 冇乜玩
而家得閒少少打返多D
心郁郁想換隻SSD 入去

而家先換SSD 是咪不智?

而家都仲唔換就真係不智喇

仲諗住佢捱唔到幾耐, 又少開, 一直無搞
一陣去腦場睇下先, 有冇邊個牌子推介呀?

我到依家都冇

我用隻 team 3d lite 咋 平平地夠用啦 已經同之前係另一個世界

要換喇 我本身買隻ssd係諗住放入電腦 諗諗下換落ps4都好 一換真係爽好多

好~
陣間去睇下

1tb 700蚊都唔駛 好抵玩 不過我買左500 都夠用

Sims 4 以前玩好Lag

半年前買左隻原廠制已經飄緊
仲要張單放左係銀包一直唔記得攞返出黎搞到甩曬色，都唔知sony 比唔比我claim 保
反而跟機出果隻成5年有多都未壞

手制個盒冇掉呀嘛？帶埋張單同埋個盒去銀城12/F同佢哋傾下啦！

無乜字要睇同埋頭兩集好易理解

除咗load得慢啲重有咩問題

用android remote play係咪唔可以用手制

【🌟PlayStation Plus會員專屬 —— 2020年2月免費遊戲🎮】
三款人氣遊戲強勢登陸PS Plus🔥
你的PS4和PS VR準備好了嗎❓

▪ 生化奇兵來襲▶ BioShock: The Collection⚔️
▪ 打造你的人生▶ The Sims 4🏠
🌟 本月額外追加PS VR遊戲▶Firewall Zero Hour🔫

立即加入PS Plus • 玩盡各款精彩遊戲❗

正！

p3時己爆

好似要Android 10

舊版ps4 想買散熱，有無推介

PS4冇mod真心不了

剛剛試左1月送隻模擬山羊係咩黎，嘩屌你老味不如叫模擬裝修啦(雖然都係膠game一隻)

求教 點解畀唔到錢
明明入啱資credit card 資料

過幾日就得,垃圾PSN問題
所以我有兩張卡,一張唔得就碌第二張

我試咗三張都唔得

sims免費

PS4 slim 入唔到主畫面 會係咩問題？
手制冇問題 入到safe mode 但係就入唔到主畫面

有無人想知 香港有無得買呀
搵左好耐都唔見有

想問plus係咪無出12+3好耐
而家75折抵唔抵續

75折=12+4

已買人中3-5同人中木村
6下次先買

好多地方話冇行所以冇入
有d入左水嘅第一兩日就賣晒

仲有2日

啱啱玩完人中7 唔知玩咩好 有冇咩推介

Ys9 有冇偷跑

諗起上年有12+3同75折
手快買咗12+3但最後計翻原來75折平D

而家絕大部份 中文版既GAME 基本上都無哂偷跑
除左類似FIFA個類

GBVS 日文有偷跑就好

咁有排等

日版 9成 都偷跑1~2日

冇game玩想搵game同fd玩
之前棄咗隻全境2冇心機玩返
諗住wwz可以頂下癮 點知內容咁少

西部大嫖客2好玩咩。。。。。。玩到第2章都係不停騎馬。。。。

有冇人連唔到線

騎馬係西部牛仔精粹,唔騎馬不如唔好玩

等Playstation Store特價先入手

有冇人玩今個月送個隻VR GAME

應該至少下年

無問題
大把PlayStation Store特價Game未玩

手頭上有尼爾 戰神 奧德賽 dmc5 仁王未玩
而家先慢慢玩緊巫師3 希望玩完呢堆cyberpunk就出啦

呢隻game開始節奏比較慢
但係劇情後期好緊湊
你頭果兩章當係熟悉隻game啦
之後你一定會改觀

要幾多小時先好玩?

有無人買左patapon2 今次有無聲畫唔同步

點解PSN仲未有Zombie Army 4

今次有EASY較
正常好多
較埋1080P
玩得好爽

睇左reddit 無得連機打蛋

不過真香 已經買左

今集冇play time統計
都唔知玩左幾耐
仲有好睇你做唔做side quests
同埋其他搜集挑戰項目
我自己玩到後期就真係唔捨得佢完
另外，既然你都比左錢買左隻game
不如試吓投入隻game啦
真係唔啱玩咪quit囉

港伏會唔會又唔出

要買碟或者換美服store先有得玩

想玩又唔想買碟

加一，仲諗住呢排無得出去同fd打下

如果港伏唔岀都唔知點L算

伊蘇 IX玩唔玩得過

又有特價

好似玩左10小時都未投入到

The Sims 4勁多DLC

依家玩多次Bioshock infinite 都仲係好正

2先多

係劇情正定遊戲性正呀？
玩親fps game都會頭暈
都唔知玩唔玩好

想問街霸Ｖ依家折到60元
再買埋之後出個190元upgrade kit
就齊晒所有野？

Both
佢好似係60fps 應該唔會暈嘅
利申 pro機

Need for speed 2015係咪要有plus先玩到？

仆街
終於比我等到PSV空軌SC 3rd特價
100蚊一隻

係

重諗住咁平 買黎玩下

個plus咁抵 一次過交幾年

連機要plus啫
單機唔洗
呢集好玩啊，有86同Rx7

知唔知PS5個發佈會幾時？

第三連章先係正式開始

呢集係咪好過payback?

兩集唔同玩法
呢集啲山路好玩啲，挑戰性都大啲
但要預左全部都係夜晚場
反而payback嗰集無記錯係無夜晚

二隻而家平到痴線 3 40蚊集

用黎過下癮唔錯
當初payback我係4舊幾水pre-order 買

你好鐘意玩nfs? 新果集又有冇買？

其實我覺得2015係正過payback
唔知係因為夜晚定點，啲車望落勁真
反而payback啲車望落變返普通遊戲車

我無買最新嗰集係因為
之前pre-order左payback
點知Ps store夠膽死開賣一個禮拜後就出六折優惠
發誓唔會再正價買EA野

係呀 等特價先買囉 隻隻都跌價跌到痴線

睇你想玩賽車係諗住爽下定追求真實
NFS你預左佢物理奇撚怪
不過40蚊一隻就衝啦，改下車影下相都爽

唔該晒你解答

剛買playback

唔買2015？

玩過了，剛好playback未玩過

人中345合集係咪會出實碟版？
價錢係咪同之前新年優惠差唔多？

2015好玩呀 一集好純粹嘅車game 唔剩只係賽車遊戲 同改車界嘅傳奇一齊jam下嘢咁

佢嗰啲車界傳奇我就唔太認識
但同佢地挑山路真係好難玩
部部車快到痴線
一個灣位失誤就輸梗

最正係你贏唔到又唔會開放改車位
唔改又贏唔到，贏唔到又無得改，不停loop

係衰在夜晚跑山，勁易炒車

PayBack真係麻麻地，改車要抽野
NFS 2015/Heat各有各好

有無人知邊到有ps4 pro horizon+god of wae bundle賣
Fortress有但正價

血污......買時覺得難打無玩

E+玩番刷到LV99,隱藏BOSS都輕鬆過

拎左白馬同開左快速移動，好玩好多

其實投入唔到玩幾耐都唔好玩
我就由係第一次打劫火車開始就已經好enjoy做一個亡命之徒

P5無雙唔知伏唔伏呢

啱啱買左the witcher 3 goty 幾正

上個月先玩
新年假喪玩
已經成為左心目中既no.1（取代左zelda)
越後越好玩

啱啱先開始都幾正個戰鬥
唔知點解見到騎馬就覺得同rdr2有啲似

啱啱去到酒吧 佢個講野系統幾正 可以用魔法迫人地講

個招一定要升
同人對話超有用
隻game比較差既係戰鬥系統
但場景地圖設計 人設 劇情 配樂都係一流水準

想問下其實個時間系統用咩特別 會唔會有咩影響 即係右上角個時間

聽聽下個音樂真係幾正 玩昆特牌個音樂

最主要係回復d補品
難度低既會回埋血

對主線故事個啲冇影響？
同埋玩緊個牌發現好似主要用天氣卡玩攬炒

我無玩昆特牌 完全唔識玩
對主線好似無乜影響

即係水同麵包用完會跟時間補返？

唔係
係個d魔藥 煎藥個d

唔該晒巴打
巴打最近玩緊咩 有冇咩正野推介

仲玩緊巫師3
好㩒玩
之後應該玩埋odyssesy dmc5 尼爾

其實如果我去啲村殺人會唔會對故事有咩影響

odyssey睇落都唔錯

應該唔會 殺唔到平民
淨係殺到士兵
但d士兵好撚勁

個地圖好大

有無人見過手制back button？
見藍店都無

一入到威倫真係大到痴線
個地圖唔似ubi個d又大又臭
有d場境設計得好好
玩到dlc仲更加靚

goty version包兩個dlc

第4章了
夠一半未

執野好慢

有得訂未呀屌

想入手新機但唔知有咩GAME好玩

Gta5
Last of us
人中之龍
The witcher 3
No man sky

Gta V 玩過爆左機，而家玩online好似太遲，
其他game都興趣不大
想玩red dead但聽講電腦版好d

隻狼
bloodborne
巫師3
death stranding
汪達與巨象

全世界就黎變到咁

唔洗訂

god of war
persona 5
人中之龍系列
spiderman

god of war 3
detroit become human
Nier

有冇人記得之前ps store特價，Nier年度版有冇特價同幾錢？

岩岩玩返ys8, 個故事好那正

新手想問 而家邊到買機會平

爆左手制
買手制邊隻好

我都有咁既情況

買slim 定pro 先 ？

slim

都水尾喇 上網搵下 原裝 $250左右

Ys 8 除咗畫面仲係PS3 level之外
各方面真係可以俾滿分

揾左
250 似係代用

一定唔會

代用 $100

不過好多賤人 代用 扮晒 原裝

交收攞自己原裝嗰隻對比下咪唔會賴嘢

ching有冇相關link
唔敢亂買

想問ps4 d game 碟係咪可以照喺ps5 用？

似係

Ys8 好過 Ys9
今集都係ok 但Ys8太出色

9 打得爽啲, 但8 個故仔好睇好多, 所以我鐘意8

好靚, 靚到好似電影咁

買左patapon2玩, D回憶番晒黎

pata pata pata pon

新年到而家未開過黎玩 掛住捕口罩 黎緊要玩返多d

前排sony 有平2100連3隻game

我放棄左搵口罩 新年到依家狂玩

我就係miss 左新年果轉優惠

等復活節睇下有冇啦 啲優惠都幾密 睇嚟佢想清貨 上年八月有 聖誕有 新年有 有時冇咩特別都有優惠 自己留意住sony個網啦

好呀 thanks

有無人一齊玩cod modern warfare?
Btw想問下 我Ps4 pro+內置ssd緊
Ps5用唔用得番ssd定佢內置左

共雪不了

Blizzard架咩

咁唔玩了 前晚down完玩左陣

咁咪好蝕

最衰冇得退

拎人地個帳down無蝕

一開始見到隻鷹，仲以為係ubi game嚟添

RDR2 玩到主角死左

轉主角....

今日開始玩2015 連開頭寫「簡單」既比賽都好難玩既
隻Game係咁架？定我有咩miss左？

唔知今次一開頭3條友，

瘋狂未連接lan線

玩左一排 架車又快 地圖又難睇 條路旁邊成日有啲撞唔飛既野令你炒車 炒車多過飛車 玩到燥

想放ps4 500 gb black 1006

CUH-1006A B01

開頭應該唔難玩喎
你而家覺得個難度喺邊？

等後日p5r

我都唔知 我係youtube睇人打 人地90 100都可以明顯快過電腦車 一起步就追過晒電腦 而我要渣到180左右先直路追到

唔好撞邊，個罰速好嚴重
同埋玩多幾次留意吓電腦邊個位置會特別快
喺嗰啲位先用加速

但真係好奇怪 好似一開game 去餐廳果場
一開始係直路 我見人110已經第一 NPC好慢
而我自己玩 一開始渣110左右係完全追唔到
成條直路要去到190先追到NPC

我只係覺得NPC架車好快

有時直線路個地圖會show 條z 路出黎
有時會突然出現對頭車 你避就會失控撞牆
Restart 又會load 返去start point 㩒多次 你直接restart 咪得囉
想轉車又要返屋企轉
真係好煩好on9

咁2015 定pay back 好玩啲?

你係咪呢排先玩？覺唔覺得d npc好快
故事一開始講佢地去搵Fd同去餐廳
我Youtube睇過幾個人都係渣到110 120就追到
我要180 190先可以過到佢地 係呢二場比賽
我Restart左幾次 連一次一秒第一都未試過

二隻都係3 40 我揀左2015 對上次玩NFS應該係PS2

Plash Speed

無玩過p5但想玩p5s
係咪最好玩埋p5先

ps4 slim wifi係咪好弱雞 5g訊號好差

玩P5R啦，聽日出，今日好似有偷跑

我覺得ok wo 除左wifi後再remote play係會廢d

control特價

新手想問個白痴問題

因為想買雙點醫院，但PS Store就話佢係英文版，但佢最後又加多句會送中文特典。咁想問下佢個特典係唔係同佢同時間出架？

唔想買完，原來又要等一排先有中文

買得

有咩GAME好玩？好悶

YS9
人中7
P5R
黎緊仲有ff

有冇巴打知188 有冇P5R

龍珠

荃灣見到有
十分鐘已經有三個人買
$428

有冇入耳式連咪耳機推介 想pc/ps4都用到

我係咪應該當左佢係同步出先？

好正? 咩類型黎?

係本身5Ghz頻率隔牆係差啲
你隔咗牆/門？

隔木門 睇住訊號86% 跌到72% 不停跳上跳落

買左RX7後 愈玩愈爽

呢隻係爽game囉
玩下甩尾影下相都好開心

Days gone PSN 做緊特價買唔買得過？
定睇佢個款呢 d game 遲早送

你慢慢等

照咁睇買完就會有中文
通常中文版分開出會講明

想買文明六ps4版
有冇巴打有玩講下感想？
如果同fd打、連線如何？

不過唔識甩尾

唔該巴打
咁我安心比錢啦

100幾蚊買黎儲都抵

有無賽車game類似以前Psp rr2咁
可以飄移加速d賽道又靚
純粹想玩競賽唔想玩故事

有冇人會首發ps5

第一水
依家有無風話幾時出?

我估第一水應該要四千幾

連線未試過，精神時間屋